[NBA]點解猶他爵士可以有別於其他29隊

因為樓主姐姐死左

泉水姐姐好慘

我係想講點解得Utah係用州名
其他都係city name
有無高手解答下

因為叫salt lake city jazz好柒掛
再講utah=salt lake city,salt lake city=utah

咁金州勇士呢

明尼蘇達木狼？

溜馬

四大聯盟入面
NBA先多用州名
明尼蘇達
印第安納
猶他
金州（加州）

照咁講其實OKC都可以係州

OKC有C仲點會係州

爵士係唯一迫到佐敦上絕路，最後雖敗猶榮，終身飲恨的一隊波。

Sor
自膠

活塞咪趕絕佐敦🤔